知唔知點解G.E.M咁敏感

因為佢有 G點

0/10

咁撚樣都0分

0

頭香

3/10

7.5/10

2/10. 再多都係同情分

???????

咁E同M呢？

我笑左代表咩

咁佢對奶呢

-100/100

sor unfollow了

呢個好笑

-5/10 自己反省下

呢個ok

OK

有兩點
8/10

冇佢個G點咁敏感

E家嚟M

無貨就摺埋啦

0/100

因為佢個G點擺喺頭呀

8/10

有G點就敏感? 青頭?

因為佢有兩個G點？

低汁

果然係宇宙漿

差啲估到

G/10

低質
但係好笑